下屆視帝視后係咪陳錦鴻田蕊妮

蘭花劫好好睇

我都覺得唔差

我今日一定要見個仔

各位觀眾真識貨 係我地無線嘅陳年正片 鎮台之寶

守左十幾年 係時候係呢個電視大時代派上用場 一於要將自己嘅聲望推向一個極致啊

最佳劇集：蘭花刼
最佳男主角：陳錦鴻
最佳女主角：蘇玉華、田蕊妮

我自問～～

你個名